北京向建制派定心丸原因係咪咁？

2018年6月6日 政府正研究居內地港人投票安排

難怪咁老定啦

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激